認真！Nio個泡沬大到唔敢想像

垃圾股由2蚊上到28
跟本就係瑞幸2.0

垃圾屎落地獄

$7.8 有80股

deep V 走唔切？

係咪EY做audit先？

已止蝕

準備加沽垃圾股

支那股落地獄

等睇1.8

跌到1.8就係我收錢嘅時候

是柒旦啦
妖股爆破 邊間audit都死

唔怕啦 小小錢 驚西咩

基金 散戶 一齊攬炒

近年EY係爆鑊方面起晒朵，如果係EY audit，爆煲機會+100%

建議用put back ratio spread

準備爆跌

樓主好波 put爆佢唔好縮 等睇樓主發達

傻鳩

終國版Tesla

諗起柯達

一定唔會過40

Pwc

Buy it only if you trust CCP

又係呢啲post 準備爆升

依個樓主唔誠實

有咩慘得過2蚊樓下入 2蚊多少少放左

EY專請支那人audit支那公司 爆煲係遲早問題

一年後得番一蚊
唔洗sad

即係重有得升

支那野盤數信唔過
Alibaba都咁話

支那狗炒起回血劍

認真，有Tesla唔買，買支股，等爆

樓豬好野

美團

25了
果然係妖股

賺左幾多？

又假升

如果我係NIO老闆，直頭沽撚哂買Tesla，等班渠頭接火棒

呢個真
準備加沽

一個二個話買tesla咪又係奶共到爆

等睇曱甴輸身家

係真

假數都好，最靚仔係支那盤數...
利用支那股賺美金，
將支那人當奴弟，
支那習當契弟！
豈不快哉！

lk coffee2.0?

點會係假數，車一架架數到架喎

造一架 蝕一架

賣車要上險，沒可能係假

樓主又贏

（自覺）

nio改變世界，電車質量已經接近tesla

妖股一定會跌
信念

沒錯，買中概股等破產，呢隻撚股去返$2-3絕對有可能，大家千祈唔好買，救得一個得一個

開始爆
幫手數錢

cashed

Rap

33係頂

沽爆老千股

追沽中...沽...被斬倉...
再沽...再被斬倉...
人生總會犯相同錯誤！

沽能埋隻LU
好事成傷生！

Lu rap

賺不到的錢是臭的

好撚癲

高位加沽

rmb

用美金買，好撚香

$34 了

數錢了

做淡又收錢

本地卷商d貨己比人借晒黎沽...
要打電話比李斌借...
佢唔夠就叫佢開印刷機印！

DLLM樓主都戇鳩鳩,10蚊唱淡到33

證卷行係拱追魂call...補孖展...

之後直插落2蚊

破產drop to zero

樓主你出黎

？

做乜

我有買但都覺好危險
一間蝕緊錢既企業有400億鎂市值 咩世界

睇住佢我就覺得呢幾年大陸偷左幾多外國技術..
點解可以進步得咁快..

美團幾時先有盈利？

樓主個廢西 賺唔到錢就唱淡
由10 幾$見到唱到30
下年應該唱到100

你老味，我16蚊走撚哂呀dllm

100我借錢加沽

今晚妖股直插30
我準備數錢

熊熊哈

我put左$20

數錢數到手軟

垃圾中支破產股

屌你老味我今晚就sp28蚊等入貨

加貨
沽佢老婆

Put爆佢

就頂唔順
不過我知泡沫會有爆既一日

絕對沒錯，支概股只可以PUT，爆起上嚟唔係人咁品

追你po追左成個月 你破產未

就頂唔順

不過佢愈升就證明會有一日跌得勁

唔會，完。

終有一日可以打爆支那妖股

我賺左300% 到600% 個陣再搵返你

支持

到時上到600％
記得捐d錢比我沽

Tsla幾百個陣都有傻仔咁講

上次gap up我沽空NIO，好彩走得快，蝕少少離場。
之後隻野不停咁升，完全唔夠膽再沽空佢。
最多買平平地買張long put小賭。
樓主夠膽沽空NIO，有膽色。
不過睇圖NIO仲有得升，個升勢仲未完。

小鵬似d

已allin put鳩佢 諗起聽日約左agent就想笑
呢到仲有班傻鳩係到吹棒支那野

我借左廿個今晚開市即沽

一齊put佢老味

Allin SP 尼隻妖股

垃圾中資破產股

逢高加沽

真

日日沽
日日比人斬倉
日能日比人追孖展

PUT撚左 唔好再升 屌你

加沽
唔理

陰公m記冇得加大了

頂住

屌

出左糧
LK當年上唔到50
Nio一樣

沽

Nio 48蚊都嚟緊了

又係加沽既時候

真係唔識嗰喎

沒錯，put爆佢

正，put 到佢電池爆炸

尋晚上40之前入左張sc
輕鬆賺返一個月食飯錢

破產未

tesla 有冇泡

未

就係日日都有堆人PUT 先係咁升

加沽加沽

一齊沽

借左銀行錢 沽撚爆

加沽

今晚係我數錢既時候

仆街 盤前直插 xpev都係

+1

咩事

LI 回收...
對NIO XPEV係利好
開市可能有傻散拋貨
自行決定投資路向

put撚左揮手區

42 加沽邊有得輸

見到哩個Po我就放心晒

聽晚一於All in

有冇人覺得nio 開始出事
每當妖股比人吹捧吹奏的時候
就係泡沫爆破的時候

匡智會的人40蚊開始入貨既時候
就係我散水既時候

逢高加沽
今晚又係我數錢的時候

23蚊上車都衝出黎柒
係有眼光all in 既 2蚊入定貨啦

大力絲打

今日加沽左3000股

等收錢

大你
沽多3000

一路返工一路睇住個市

痴線...重返工
有支那EV
個個都財務變晒free...
我無返工十幾年哪！

賭徒

妖股出事
今晚收錢

nio最後逃生門

數＄

跌了

38.11時大手借貨沽空...
等數錢...

勁

恒大會唔會惡意收購Ga🤣🤣🤣

今晚數錢

有冇手足止蝕

自從net set左33止蝕之後 我唔會再咁on9

前兩晚其他新經濟股大跌

Nio同xpev都跌咁少

今晚會追跌

望住d人唔止蝕
真係笑死朕

一陣驗腦錢都輸埋

尤其是NIO

望下幾錢升上來

大莊一路放貨比傻散一路恥笑

等大莊掟夠貨

就由得佢肚瀉free fall後再問返你地班傻散收平貨

昨晚做淡又賺左幾十幻

咁chok都咁勇？

貼圖望下？

由佢ff下啦

淡友又贏 正

純文字討論啦
呢度一貼圖就比人狙擊

是旦啦
我講過逢高加沽
依家我咪又係羸

又追加左3000沽

又執廿萬
妖股逢高加沽
太易玩

我中於明白典解拱多：
末日搏事
長胸大C
熊軍統帥了
原來連登講睇好隻股
有巴大高J要負刑責架？
我新john連登
今日先比一個
典形會窮一世既毒能點醒..
鄭重酸告：
啱啱借左NIO 同 XPEV各兩球貨
沽柒左
聽日兩蚊股先買翻...

逢高加沽
買支那股都唔係好人啦
曱甴等輸錢啦

妖股落地獄

見到你比人狙真心覺得唔抵
面仔同三叔公都比人話係老千

我要一隻聽日一定上到100% 嘅股

昆人上車先冤枉啊
turnover可以係過佰億鎂一日
分1%佣
我重得閒響度吹水咩

唔洗太care

奇實我同戈個42歲巴打一樣
刀係十分中2呢度既

要learn要慣哪

如果你係真C...唔係有J絲
嫁比我係唯一扮髮

整壞個市

上海EY - TCE 個team做就死得

Gay

早d瞓
聽朝起身翻工哪...

散水

繼續借貨追沽...

做雞加put

put 爆

今次唔係借貨沽
諗住借錢買NIO...

LK coffee2.0

加沽
泡沫太大

貼倉啦 日日都話加沽 你以為你老豆係李家誠咩

我都係咁話

賺緊幾百萬又要話你知咩事

基層輸錢又發脾氣
貼倉咪又話我假圖

上調到70
一定去唔到

曱甴輸錢發脾氣

過左50 提提樓主又係時候加倉了

70呢個位好難穿

口水倉都咁開心 加沽 加沽

又數＄了

日日都數到錢 厲害

沽咗Nio 教我點輸

買支那股
邊會蝕

樓主琴晚又贏？

係
呢d劇本太容易

有無倉睇下呀咁勁

一陣d曱甴咪又係話我偷圖 假倉 改圖

加沽 全倉put
今晚ER之後跌穿30$

今晚個泡沫要爆啦

Yes
覺得nio係泡沫個個泡沫要爆了

睇下啦

地獄之門已開

post事後會輸

今晚-20％

加沽保全家

我都想, 但莊家唔俾落咁...下下都抽返起

Call put 雙殺

多空雙殺

起身數錢

Push

之前串我既柒頭呢？

做淡慘過做雞 啲LONG PUT就夾死

一直都係度 30蚊 串你 串到依家 53
你破左產未呀柒仔

逢高加沽 支那車實有爆破一日

死曱甴

傻閪 輸撚到你傻左隻鳩隻都中泡沫
我就上撚曬岸喇 你繼續等泡泡啦

巴打咁串
你幾多錢上車？

燥左 講聲唔好意思 執少少啦

沽左兩個月重未死
覺得係神蹟...

開始聞到味

今晚翻倍啦
終於等到妖股爆

屋企煤氣味

上次話上55返黎睇樓主 死左未
哩排點

f泡沫

冇可能穿70
Keep住做淡

貼倉證明下好冇

今晚齊齊數錢
終於等到妖股跌了

又唔見你貼你老婆d裸照
你玩支那股等輸身家

傻散仲唔止蝕？

止左

加沽
數錢

之前串我d人呢

37買 56走曬啦小鵬 好彩

今晚3點後再串過

$8入表示開心，而且低過28你先出黎LA，不過低過28我都照樣開心。

係到係到。

出年得番2蚊

55，我都想，又可以入貨。

妖股終於頂唔順

死曱甴
止蝕啦
唔想你輸到曱甴藥都冇錢買

弱智仔，唔似你呀，又要買又要屌，正一白痴仔，我$8入，止都係止賺呀。唔好以為弱智投資輸左可以無效呀，因著輸鳩死你呀，小心d啦。

人生哲理

建議先沽貨部份貨. 套現零成本法.